（中秋）歸家賞月

<img src="/assets/faces/mf/wink.png" class="hkgmoji" />

高登個月亮又大又圓